為了上網把妹 69歲老翁要求出生證明改成49歲

69歲的雷特班想年輕20歲。取自每日郵報網站

荷蘭一名69歲退休男子自認身體健朗，要求修改出生證明的生日，讓自己變49歲，以便在網路上吸引更多女性約會。
英國每日郵報7日報導，雷特班（Emile Ratelband）表示，變性人可以修改證件上的性別，他應該獲准修改出生日期。他表示，體檢時，醫生說他的生理年齡只有45歲。

地方政府不同意修改他的生日，他因而告上法院。

雷特班說，69歲的他受到很多限制，沒有公司願意請他當顧問。如果變成49歲，他可以買不一樣的車，可以做更多工作。還說如果在約會應用程式Tinder上面說自己69歲，沒有人會理他，可是如果改成49歲，加上他的臉，就可以左右逢源。

雷特班是激勵演講講師，出生於1949年3月11日，想把生日改成1969年3月11日。

他還說，修改生日對政府有好處，因為他將不能領老人福利。

法官在調查庭說，變更性別在以往無法想像，但現在已經可以，所以他同情雷特班的處境。不過，法官也指出，修改生日代表生命中的一段時間會消失。

法官問雷特班，如果他改成1969年出生，那他1949年到1969年的時期怎麼辦？那20年期間，他父母照顧的是誰？當年的小男孩是誰？

法官預定四個星期內宣判。

69歲都咁型

lm

點解要咁做 80路都搵到後生仔屌
佢驚d咩

黎香港咪得囉

好同情，我睇起上嚟60歲其實真實只有35歲，生理年齡只係18重發發聲．

你來香港晚晚屌女屌到你99歲都仲得

咁譚詠麟咪25歲？

變性人性別應該註明：
F->M
M->F

佢染黑返啲頭髮同鬚都應該呃到下人

69歲黎講真係幾型

左膠啲gender都唔理客觀現實ga啦
憑咩年齡就唔可以任人講
今日佢改到49歲
聽日啲細路都可以話自己內心18，可以賣淫

有咁型, 我俾埋屎眼佢玩都ok

吓 有咩問題
家陣啲LGBT撚樣男變女 女變男都得啦
年齡呢d碎料啦

年齡唔可以改, 因為會制造社會混亂, 就好似過左65歲$2蚊搭車, 咁個個改到大過65歲呃車費點算, 保險又係, 年紀愈大保費愈大, 如果想呃保費咪又改年紀少啲, 咁啲統計學就亂哂, 因為好多健康統計係base on 年齡, 唔係咩名

計埋智商應該好多人未成年

幾型

呃蝦條

國家說18歲就是18歲

Hong Kong girl is easy

改做65 搭2$車

黎香港攞張緑卡出黎

大把港女爭住含你條大洋腸啦

男改女 女改男就唔會制造社會混亂?
有心 點改點得

保險公司對變性人有一定程度既風險掌握, 但最基礎都係睇佢年齡, 如果年齡都無基準就更加唔知點定? 除非果個人唔受保, 所以要改年齡要仔細研究對咩野做成影響, 例如政府福利等等. 當然咩野有心做都做到, 但問題係社會會唔會浪費咁多資源去應酬佢

咁又花資源應酬班左膠 ？

我而家係年齡認知障礙者，點解要逼害我

又一個政治上腦, 想好好同你班child登仔討論都唔得🤦‍

討論政策但唔比講政治 你一定係香港政府D高官嚟

55

又一個5P上腦, 想好好同你班child登仔討論都唔得🤦‍

果廿年唔計

標題咁樣寫，但感覺似誤導，似係為左搵工多d，要溝女既你寫18歲都無人查，無可能搞咁大單野

On9廢老唔肯接受現實

估錯國家

如果香港可以改
肯定一大班人改做65以上
齊齊申請公屋同2蚊搭車

幾靚仔， 想屌

改性別同改年齡唔同

改性別唔會影響時間

但改年齡會

改年齡要將過左去嘅時間都改埋

而且年齡係數字 客觀野黎

唔會話我想少左就少左

所以原則上係改唔到

戇撚鳩，係d百狗鬼先諗埋呢d戇鳩野，最撚鍾意輸打贏要

你覺得改年齡真係會影響時間?

70歲都咁撚型

點睇謝賢

個車牌會點計，重當唔當佢係高齡人仕

我都69歲可以咁型

你覺得改年齡真係唔會影響時間?

大佬, 人地打咁多論點, 你一句反問加個狗笑以為自己心水好清巧威威, 你係有point既就續點擊破人, 唔好人地講得啱既地方就避而不談, 剩係識渣住1點半點係度問非所答唔知做乜鳩, 而家child登啲討論質素就係俾你依啲on9仔搞彎哂

改做100歲, 就可以百歲大壽

改性別對社會既影響一定細過改年齡
政府d政策會因為呢d數字唔準確反映實際人數而做唔到合適既政策
切身d既
公司班老屎忽一世都唔使退落黎
你班後生仔永遠做低層